[公投]以靚仔嚟講江華定劉華

=江華
=劉華

利申：both

劉華，天若有情。

唔知點解睇左做劉江華

江華對眼有神過華dee

劉江華

唔係講笑劉江華後生真係唔差
個時比人話係政壇小帥哥
係呢家老左先成件柒頭姐

劉江

以為both會貼劉江華

政壇小帥哥

唔好吹得就吹喎師傅

個時呢d樣係吃香唔知點解

100%真
聽d做政府工既阿姐講

點呀，呢d樣號吃香，咁果時阿B、麟伯果D叫乜？

屌，呢啲叫靚仔
咁FBI帥哥都真係幾帥氣

有諗過
不過太樣衰貼唔落

其實我覺得江華成個樣都好撚霸氣
唔知係咪睇得佢做皇帝多

尋泰記 連晉同繆毒都幾型

仆你個街

吃香
拜神果d香就有得佢吃

369

細個個陣以為佢地係同一個人黎

其實而家都係

好似孿生兄弟

Offtopic 點解有佢兩個一齊出現既圖？

劉華靚仔好多

江華好戲過劉華
投江華

依家打和喎兩個都

Pish

有冇睇標題

咁撚似台灣條哨牙仔

俊？ 邊撚度俊啊？ 睇過？

我廿八座大王嘅

又再次平手了

FBI帥哥

投咗江華

兩個都好正
我投唔落手呀

劉華係偶像派靚仔嗰隻型
江華喺成熟【英】個隻型
好難揀

兩個都好似樣

邊個靚仔d邊個輸

連登定律之眾人皆醉我獨醒

連登真係痴撚線
劉華係到連靚仔都要輸

兩個都靚仔

繼續投票啦搵人

咁劉江呢